有冇人掛住元氣嘅辣味三文魚壽司

蟲都好食

我掛住明將d 紅豆壽司都唔會掛佢d 垃圾啦